{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438679232/suwon-station-zavolle-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270724&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635978573341&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272526&selectedRatePlan=385731367&expediaPropertyId=76177476&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 자볼레"
    },
    "text": "水原駅ジャボレ (수원역 자볼레)\n水原駅ジャボレは広橋湖公園から6.4kmの距離に位置しています。 , ホテルサイズ : 23個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原駅ジャボレはどこに位置していますか？",
            "answer": "水原駅ジャボレは広橋湖公園から6.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原駅ジャボレの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "水原駅ジャボレの客室数は23個です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "水原駅ジャボレでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、水原駅ジャボレでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご予約確認メールに記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "水原駅ジャボレへの特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "はい、特別チェックイン方法があります。宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "水原駅ジャボレでは無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、水原駅ジャボレでは共用エリアで無料のWi-Fiを提供しています。また、客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "水原駅ジャボレでは喫煙ができますか？",
            "answer": "はい、指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 484
    }
}